陣志雲今朝晴朗一開波就直線抽擊政府

大概係乜

link?

串大波司長

吹到有暴徒搞到你仆街，原來係自己on99失平衡

好彩down左個商台app

戴卓爾夫人簽完中英聯合聲明都仆一仆

波太大 自己失重心！！
鑑定完畢！！